有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水（63）碌柒誤中1001

仔又唔見我中

hi lm

屌我又1000左嚇到

[sosad其實真係唔知講咩

就黎夠鐘喇

用手機冇留意

可否cut圖 唔要右邊

喵

油油

唔爭氣咁笑左

點解有男係中間個到like左我
巴打黎？ 定係咩玩法

真架？

All pass

Really?

咁我like翻你喇！

我又要

我都唔知你地咩樣 我like左巴打喇！

已被油油PASS左

你幾多張相架

又爆 唔想瘋狂自爆wor

正常

死開啦

真係搵唔到 點算

被pass

屌尋日較左196未set返好

會唔會可能我like左 所以search 我印象中真係無pass過人架喎

na naa naaa
如果唔係我一定衝住軒叔嚟match

我見到喇

我終於明點解叫偽韓
好韓wor都唔偽

射射

Like左 原來like人要用豆

哇

好快就會用哂d豆係我地到

唔記得熄番

邊有咁多豆 我又無比錢

想像唔到 張相入面個個係佢

search 唔到

以為我真係一碌柒？

頭先我都like左個巴打喇 驚咩

同我嗰隻好似樣

爆完=無爆

懷著樂觀總有轉機

無FD

記得封返封大利是比我

我175

[/member]

好aggressive

search 我 search 我

又pass完喇

早知我都pass下 原來有得儲豆出事喇

廣東話請按1字

放心 日子漫長 有排你儲

姐就是成功的例子

個天陰到咁最岩就係訓覺

喺discovery 到有人like咗我
但我撳落個咖啡杯到佢淨係彈咗個”connecting”出嚟轉咗個圈就消失咗
冇開到新chat room
見到佢keep住喺discovery 到
咁即係點？

比錢

準備返工OT

密碼

學到野

比人like都要比錢咁誇張

其實cmb係咪全部abc..
玩左2星期 約過2次都abc唔知真定假
個個話自己a0但一睇樣就知無可能

睇人密碼就最開心！

呢到都好多偽

講笑姐

仲要有條女幾正話想一齊 但我自己淆左 係咪on9?

巴打一定好靚仔

係好撚on9

係

你出場個下大家都係咁諗

當有條女幾正話自己a0 又細到大讀女校 但做audit
好似博唔過？

都無人想話同我一齊 點同

女唔係鐘意高？
我184 但寫185

識朋友黎呢到啦

真，我有咁高都想填，可惜無

有姐姐想同你一齊食飯

184

有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水(62) 180 23 6

#922 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔識reply

其實有冇巴絲成功一齊仲要keep到

其實我都係，不過這些機會....

講就咁講姐

其實都係諗住match下人好似好有成功感咁
但係聽完你地講亂match又好似好衰

刷數據，睇錯你

男女都好似好想一齊
但我又諗玩得呢d ，d女實同時約幾個，我自己都會同幾條女傾啦
當條女有進一步就好多顧慮

Sorry 新手唔識
求賜教...
咩係通關密碼

其實本身諗住down黎同人傾計 但係傾香港又好似好odd咁 所以... 結果都係無開topic

香港 3345678

真，考慮咁多托咩

但我自己都係同時約幾條女

交友app好似開開心心好d?
傾政治野好易放左負
好似又唔係咁好

有得揀，好charm

不過真心講cmb d人真過tinder好多

巴打我保護你 你走先

我7頭只係好吹得同高
但d女其實瑙求唔高 我選22-28

知道對方咩政治取向先有下一步

藍絲就898

著黑色衫

我

我藍絲

721見

即刻除（黑衫）

此藍不同彼藍
不過都唔會match到67

行雷

301685

話說巴打你第二張相咩地方影
個地方好靚

係，真係咁蠢

真

巧打耳㗎

好得意

。。下 咁我like左咩人

我嗰隻都係

遙巴好慘 唔捨得

出pool?

已經死咗

仲係pool底

我嗰隻一歲都未夠

中伏

見到佢嘅未來

申 魔法師magic

放假有咩搞

差d say左hi 好彩未send
有無得del左佢

又呃我係巴打黎 已del

譚永銓

黎黎黎

我要返工呀
Buddy你有乜搞？

乜水

琴日開始放8日

係咩 怪錯左你添

你放咁多日有乜搞

會長大人

會長個名都唔記住

每三個零月就一次8日，每個月都會連續放5日

尋找人生的意義

咁爽

好

梳啊啊啊啊

頂

理想 中六合彩

我成日都覺得世界好簡單 人類好複雜
但我唔想猜度人 咁咪寧願信人囉

可以係咁去旅行

有冇人識到女

有

別要告訴我真相想識個空姐有平機票

乖~

唔好ff咁多

無伸利
用伸脷相咁gay

願意守護同尊重香港既核心價值都係真香港人

反送中

女都識唔到條呀 頂

依家仲拖緊？

直線曬命

係女我都想做空姐周圍去，其他工日做夜做咁辛苦做咩呀

可恥

聽立場姐姐同個妹妹係立會既訪問真係忍唔住 香港人真係好高汁架！

你都係

你like我囉 我會like翻你

起碼有人陪呀 多假期，其他人一年得十零日大假

188

要唔要真毒伴遊服務

有緣千里能相會
非gay但我gay friendly
星期六有時間都聽下RTHK 2 自己人 節目
支持多元共融社會

香檳大廈一日遊

頭幾年ok嘅，人大咗會想穩定

miss扯高條裙

吊 一樣

我都係咁諗

黑絲 制服 抵啦

我無嘢講

巴打唔好咁啦⋯⋯
我想絲搵我多d
想出pool

做幾年幾好呀人生不需彩排

唔知點應你

咁先傾得爽

每個人都有唔同嘅生活方式

油油 想做miss?

安裝碌柒先

呢個真

睇人 早幾日見到個少婦港航好j

D 假希望會唔會係你諗多左

少婦

怯 你就輸一世，人生得返工

三十頭已j2次

返工好難架wo

早幾個月用tinder識咗個女仔曖味咗2個月手都拖埋2 3日見一次以為得咗米
點知無啦啦有日佢話覺得同我唔係太啱之後就冇咗聯絡
早兩日見到佢ig po仔仔

合適先係王道

非打手....
咁我自隊半杯熱檸茶謝罪

姐姐

18年後又是一條好漢，下次190

奶味濃 腿張開

同埋唔會孤單

唔係襟果隻都無問題既

叔叔不行了

反省下輸d咩啦

打個飛機 進入聖人mode

⋯⋯嗯

手長

Here

即刻看破紅塵

返咗工係唔同，但一日一次真係太忙

我都白啲，我冇米八

殘體

peace

2米都冇用啦

各花入各眼啦
30啦但我無170

格乜劍
互彈高丸啦不如

訓著左點解失望

都是以文會友好d
一見面就下下動粗唔係咁好
巴打我地了解下先
真係岩既再瘋狂格劍都未遲

睇咗toy's story未

猜輸果個俾人彈一下

嘻

對唔住呀巴打
我認錯
點先原諒我

未啊

未呀，諗緊一陣一支公去睇

長洲魚蛋

一唔一齊
我都出緊駿發搵戲睇

可以 屯門 做gay couple

Erm....我面盲架haha 唔洗聽我講

面對面接受恐懼 其實沒有什麼可怕

正評

Failed
我就到油麻地

有冇港式英文教學 屌你老尾都唔知點撚樣覆 唔識睇

161-169接受範圍

岩

Wo dou hai sic siu siu

克服恐懼

怕什麼，瞓晏覺唔好ff咁多

和情人深深一吻 來代替講話 好嗎

無樣無米八點算

純粹個人

我都係

去緊返工呀

無人會理你

能者多勞 公司會睇到㗎

Together 叫晒所有人

奴工

氣場太強大

唉

邊個唔係呀香港人

點解可以咁多

你誰呀

其實我是問緊果位巴打

你就好

求公主抱

叫我

無

咁我地大和解啦
不分化不割席
為出pool努力

好好笑

Sor
我仍然會秒覆你

....

咁格啦
你想0/1

感情唔可以咁計既
唔係賣帽生意點長做長有

就黎笑死

有幾多個仲係床到攤緊

要搵個有夾又靚 真係好撚難

1001

我唔要1001

John?